中古世紀的城市裡 我想就走到這 海鷗不再眷戀大海。。。。。。。。。。。

可以肥更遠

今日風和日麗，又係屌閪嘅好日子

又話走

酒呀

哩排唔po羊仔既。玩厭左啦？

唉 廢事比人改圖